[含分析] 點解拜登會嬴?

學識左穢土轉生
召喚死人投票

原來已經係old news ga la

BTW負皮係比殘體字既